
                      La mejor película de súper héroes de la historia. exquisita de principio a fin. Guión sólido y lleno de guiños para el fan, entretenida para el espectador general. Recomendada para repetir cuantas veces sea posible.
        
            